（噴油撚）有冇人試過自己噴全車？是否可行？

代朋友問
佢有部mini countryman
想噴色（白色既部分）
比車房噴驚比人搞鳩架車
自己噴是否可行？

點樣搞鳩架車

擺低部野係人地度冇安全感，佢有朋友試過比人換零件

睇下邊間車房囉，咁都有啲係唔熟唔食嘅
Btw換咗啲咩

shit 唔記得上圖

噴白色位

佢就係冇相熟車房

外國就得
你自己屋企要有個車房 d 油實臭親隔離

白色幾靚呀

咁自己噴會唔會唔上色或者噴得唔靚果d？

不如叫佢考慮下wrap仲好喇
又可以望住人哋整
又唔使拆咁多嘢出嚟

佢話白色太公廁 想玩下色

其實好易噴 配幾十L都唔洗一千蚊 只係冇地方冇架生

要有技術 唔係會有d 厚有d 薄
利申 噴開高達模型

要有咩特別架生？唔係cover好唔上色既位 然後噴就ok？
新手求教

噴油都叫係手藝
唔排除自己噴會噴得冇咁平均

咪撚on9
自己噴第一次一定收皮
到時柒左咪又要搵人噴返

有啲錢係要比人賺

以前讀中專有學過，嗰陣係畀塊平嘅鐵板我地用去漆水整走曬啲漆，自己一層一層噴上去
無人噴得靚你自己有架生有知識有經驗先好試

無人->無同學

花左自己噴過 但整左兩個月 整得唔滿意再磨再整
記得買2k max clear coat

911

唔用plasti dip？

香港邊到有得賣隻2k clear coat？

買幾卷電線膠布
由頭拉到落尾
人地啲賽車都係咁

噴油學問黎
唔只係噴 仲要留意天氣 濕度
用咩油
上油前有無打磨得架車本身啲油好
Wrap算鳩數啦